會唔會香港機場先係播毒源頭

本身冇事 返到黎香港機場
空氣全部都係毒